天星小輪女乘客墮海 維港海陸空大搜索

晚上8時許，有人由天星小輪墮海，職員見狀於是報警。水警輪、消防船等到現場搜索，而消防人員亦分別在岸上及下海搜尋，及至晚上約10時，飛行服務隊出動直升機在上空盤旋搜索，惟仍未尋回墮海人士。

現場消息指，一名女子由尖沙嘴登上小輪，前往中環，惟小輪駛離碼頭約50米後，有人見到該名女子突然由小輪跳下，未知她因何事墮海。

咁睇唔開

晚上8時許，一名身穿紅色衫的女子乘搭天星小輪由尖沙嘴往中環，其間她突然情緒激動，跳入海中，船員發現後立即停船並報警。水警輪及消防船現正於現場搜索，飛行服務隊亦在上空協助。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

恐怖在線又多左野講

咁邪 第時座船過海無啦啦船尾坐住個紅衣女子見唔到樣 都咪話唔驚

香港開埠以黎第一次

情人節紅衫跳海 咁睇唔開

累撚死人揾佢

紅衫

清 下次你坐船 記得望清楚後面有無女人著紅衫先好坐...

明明冇人，坐坐下突然多左個

如果係仔跳海一定個個恥笑

比螺旋槳打到比左免治肉?

經常坐小輪 + 老子什麼鬼也不怕

但成日驚部手提電話跌落海

跳落去個個其實唔係人黎

希望早D搵得返啦

我師父都有講呢番說話，不過佢係話西貢

唔通今日被人飛

咁老定 知唔知點解無樣睇 因為比螺旋槳打中塊面... ...

我師傅話係西環妖氣沖天

成日見支那人伸到好出影相
最癲伸出半個上半身自拍

紅衣...咁大怨氣

比個浪拋一拋就GG

未有電話個時就驚跌銀包

可能是鬼黎

呢句野成日見咁

我以前跟個個師父話（地方名）好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

連登靈異撚回覆範本

紅衫添

我以前跟個個師父話連登好猛鬼，好多靈界洞穴，又多積屍氣，真係被鬼迷都唔知

跳落海做紅衫魚

回魂果日會唔會血流成河?

希望係靈體 唔好係人啦

去完AIA仲同條女搞笑話係咪搵屍
Sorry 有怪莫怪

難怪八點幾嗰陣等船等咗勁耐，又見到有兩個消防喺落船區，文化中心隔離又泊咗兩部消防車，三四部警車同救護車

邊撚個師傅呀？咁撚多師傅招生呀？

頭先喺aia 都見到直升機
仲鳩up 話係咪邊個官拖女夜遊維港

點會搭小輪先跳吖，8成影相跌落海

好撚猛

女朋友仲係咁話直升機遊15分鐘維港要一萬，遊咁耐一定好有錢咁話

會唔會大家都睇錯

如果我同你老母跌咗落海

做哂小學功課未
新會然

真心膠

唔怪之得侯先食飯見到有直升機

繼續兜

仲點敢報渡海泳呀

屌你日日搭天星小輪過海架

咁樣又搞到小左人搭

我前幾日都差D跌落海
條鏈高度到我大脾位
咁岩地板好「線」
好彩攬到條柱

懷舊港產片: 鬼掹腳

會唔會同一條友

救得一次救唔到第二次

有時唔開心 搭天星真係想一野跳落去
但奈何自己識游水 一定頂唔順游返上水面先無咁做

搵番了

夜晚8 時跳
黑麻麻見唔到佢啦

做足準備做厲鬼

以後又多個鬼故聽

油麻地「少女」跳軌奇案

事件發生於1981年某日下午，一名地鐵司機架駛著一列由中環開出的列車，駛達油麻地站時，突然發現一名少女從月台跳落路軌，於是司機立即煞掣，並且通知月台職員報警，據說當時列車司機清楚地感覺到車頭的車輪輾過一個人，但是消防員到場後，找遍整條路軌，都發現不到任何死傷者。由於事件牽涉人命，為謹慎起見，消防員和地鐵工程人員使用了起重機把列車升起，但始終沒有任何蛛絲馬跡，甚至連血都無一滴。

成班撚樣一見著紅衫跳海又話師傅又話鬼戇撚鳩鳩

人美人魚🧜‍♀️

早上約9時，有市民在永安廣場離岸5米的浮波對開，發現一紅衣女浮沉，報警求助，與此同時，一艘進行海事工程的護航船亦發現該女子，首先駛到浮波將女子救起，再交到場消防船，女子經救護員檢驗後當場證實不治，她身穿紅衣、藍色牛仔褲及粉紅色平底鞋，與昨晚跳海女子外形脗合，警方在其身上撿獲八達通、髮箍，但並無身份證明文件。

渡海泳比水鬼捉腳